msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-25 17:28+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-25 17:33+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: admin\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: include\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: languages\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: .\n"

#: index.php:172
msgid "Login has been blocked"
msgstr "로그인이 차단되었습니다"

#: index.php:173
msgid ""
"This site is equipped with the Criminal IP Anti-Brute Force, Login Fraud "
"Detector plugin"
msgstr ""
"이 사이트에는 Criminal IP Anti-Brute Force, Login Fraud Detector 플러그인이 "
"적용되어 있습니다"

#: index.php:174
msgid ""
"This security plugin detects and blocks suspicious login attempts with "
"malicious IP addresses"
msgstr ""
"이 보안 플러그인은 악성 IP 주소로 의심되는 로그인 시도를 탐지하고 차단합니다"

#: index.php:175
msgid "Please use this site with a normal IP address"
msgstr "정상적인 IP 주소로 사이트를 이용해주세요"

#: index.php:176
msgid ""
"If you are still blocked despite using a normal IP address, please contact"
msgstr "정상 IP 주소를 사용해도 계속해서 차단될 경우, 문의해 주시기 바랍니다"

#: index.php:298
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: index.php:325
msgid "Issue API Key"
msgstr "API 키 발급"

#: index.php:325
msgid "<span style=\"padding:10px\"><a href="
msgstr ""

#: index.php:335
msgid "<p style='padding-left:1px; margin:0px;'>Login Limit Options</p>"
msgstr "<p style='padding-left:1px; margin:0px;'>로그인 제한 옵션</p>"

#: index.php:344
msgid "Block VPN IP Addresses"
msgstr "VPN IP 주소 차단"

#: index.php:345
msgid "Block Tor IP Addresses"
msgstr "Tor IP 주소 차단"

#: index.php:346
msgid "Block Proxy IP Addresses"
msgstr "Proxy IP 주소 차단"

#: index.php:347
msgid "Block Hosting IP Addresses"
msgstr "Hosting IP 주소 차단"

#: index.php:356
msgid "&nbsp;"
msgstr ""

#: index.php:362
msgid "minutes after Can be re-logged"
msgstr "분 후 재로그인 가능"

#: index.php:370
msgid ""
"<p style='padding:0 0 0 1px; margin-top:0px;'>Whitelisted IP addresses</p> "
msgstr ""
"<p style='padding:0 0 0 1px; margin-top:0px;'>화이트리스트 IP 주소</p> "

#: index.php:410
msgid "The entered IP address is not valid"
msgstr "입력된 IP주소는 유효하지 않습니다"

#: index.php:436 index.php:1000
msgid "Not a valid api key. Please check api key."
msgstr "유효한 api key가 아닙니다. api key를 확인해 주시기 바랍니다."

#: index.php:458
msgid ""
"This is a security plugin that detects and blocks automated login attacks "
"with IP address monitoring.<br> Issue a free Criminal IP API key and "
"activate the plugin."
msgstr ""
"이 플러그인은 IP 주소 모니터링으로 자동화 로그인 공격을 탐지 및 차단 하는 보"
"안 플러그인입니다.<br>무료로 Criminal IP API 키를 발급 받고 플러그인을 활성"
"화 하세요."

#: index.php:463
msgid ""
"Thank you for using the Criminal IP Anti-Brute Force, Login Fraud Detector "
"plugin"
msgstr ""
"Criminal IP Anti-Brute Force, Login Fraud Detector 플러그인을 사용해 주셔서 "
"감사합니다"

#: index.php:464
msgid ""
"This plugin detects and blocks malicious IP addresses attempting to login to "
"the user's Wordpress site."
msgstr ""
"이 플러그인은 사용자의 Wordpress 사이트에 로그인을 시도하는 악성 IP 주소를 탐"
"지하고 차단합니다."

#: index.php:465
msgid ""
"Criminal IP is an intelligence search engine platform that collects "
"malicious information from worldwide IP addresses and domains"
msgstr ""
"Criminal IP는 전세계 모든 IP 주소와 도메인의 악성 정보를 수집하는 인텔리전스 "
"검색엔진 플랫폼입니다"

#: index.php:466
msgid "Check out what you can do more with Criminal IP"
msgstr "Criminal IP로 할 수 있는 더 많은 것들을 확인해보세요"

#: index.php:482
msgid "Upgrade your Criminal IP plan to detect more attacks"
msgstr "더 많은 공격을 탐지하려면 Criminal IP의 Plan을 업그레이드 하세요"

#: index.php:487
msgid "Criminal IP API Key"
msgstr "Criminal IP API 키"

#: index.php:488
msgid "Create a Criminal IP account, log in"
msgstr ""
"키 발급 버튼을 클릭해 Criminal IP 계정을 생성하고 로그인 후 My Page 에서 API "
"키를 생성해주세요"

#: index.php:489
msgid "And create an API key in My Page by clicking the Issue API Key button."
msgstr ""
"그리고 받은 API 키를 복사하여 아래 입력 칸에 붙여넣으면 플러그인이 활성화됩니"
"다."

#: index.php:496
msgid "Prevent Brute-force Attack Option"
msgstr "무차별 대입 공격 방지 옵션"

#: index.php:497
msgid ""
"Hackers attempting brute-force attacks use VPN, Proxy, Tor, Hosting IP, etc. "
"to prevent tracking."
msgstr ""
"무차별 대입 공격을 시도하는 해커는 추적을 피하기 위해 VPN, Proxy, Tor, "
"Hosting IP 등을 사용합니다."

#: index.php:498
msgid ""
"Set restrictive IP address options and login wait time. We recommend you "
"enable all options to prevent as many attacks as possible."
msgstr ""
"로그인을 제한할 IP 주소 옵션과 재로그인 대기시간을 설정하세요. 최대한 공격을 "
"예방하려면 모든 옵션을 활성화 하는 것을 추천합니다."

#: index.php:506
msgid "Whitelist"
msgstr "화이트리스트"

#: index.php:507
msgid "Whitelisted IP addresses are not subject to Criminal IP login blocking."
msgstr ""
"화이트리스트로 등록된 IP 주소는 Criminal IP 로그인 차단이 적용되지 않습니다."

#: index.php:508
msgid ""
"We recommend you register only trusted IP addresses such as office IP "
"addresses."
msgstr "신뢰할 수 있는 IP 주소 (예: 사무실 IP 주소) 만 등록하는 것이 좋습니다."

#: index.php:648
msgid "General"
msgstr "일반"

#: index.php:652
msgid "Detected IP address"
msgstr "탐지된 IP 주소"

#: index.php:653
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: index.php:674
msgid ""
"This is a list of IP addresses that were detected according to the "
"restriction options.You can view the country information, detected content, "
"and date of each IP address."
msgstr ""
"설정된 제한 옵션에 따라 탐지된 IP 주소 목록입니다. IP 주소의 국가 정보, 탐지"
"된 내용, 날짜를 확인할 수 있습니다."

#: index.php:789
msgid "Login Limit Statistics"
msgstr "로그인 제한 통계"

#: index.php:790
msgid ""
"This is a graph comparing the number of blocked suspicious login attempts "
"and the total number of login attempts."
msgstr ""
"전체 로그인 시도 횟수 대비 로그인 차단된 공격 의심 로그인 횟수 통계입니다."

#: index.php:903
msgid "Day"
msgstr "일"

#: index.php:904
msgid "Week"
msgstr "주"

#: index.php:905
msgid "Month"
msgstr "월"

#: index.php:906
msgid "Year"
msgstr "년"

#: index.php:951
msgid "Criminal IP API Usage Statistics"
msgstr "Criminal IP API 사용량 통계"

#: index.php:952
msgid ""
"This is a graph showing the used number of API credits with the linked "
"Criminal IP account. Credits are reset on the first day of each month."
msgstr ""
"연동된 Criminal IP 계정의 API 크레딧 사용량 통계입니다. 크레딧은 매 월 1일에 "
"리셋됩니다."

#: index.php:953
msgid ""
"You can check Criminal IP Pricing page for credit criteria. To use more "
"credits, a Plan Upgrade is required"
msgstr ""
"계정별 크레딧 제공 기준은 <b>Criminal IP Pricing</b> 페이지에서 확인하세요. "
"더 많은 크레딧을 사용하려면 <b>플랜 업그레이드</b>가 필요합니다"

#: index.php:953
msgid "en"
msgstr "ko"

#: index.php:983
msgid "left  "
msgstr "남음 "

#: index.php:983
msgid "used  "
msgstr "사용 "

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<span style=\"padding:10px\"><a href='https://www.criminalip.io/ko/"
#~| "mypage/information' target='_blank'><input type='button' class='button "
#~| "button-primary' value=\""
#~ msgid ""
#~ "<span style=\"padding:10px\"><a href='https://www.criminalip.io/mypage/"
#~ "information' target='_blank'><input type='button' class='button button-"
#~ "primary' value=\""
#~ msgstr ""
#~ "<span style=\"padding:10px\"><a href='https://www.criminalip.io/ko/mypage/"
#~ "information' target='_blank'><input type='button' class='button button-"
#~ "primary' value=\""

#~ msgid "https://www.criminalip.io/en/pricing"
#~ msgstr "https://www.criminalip.io/ko/pricing"

#~ msgid "API key is not valid"
#~ msgstr "입력된 API KEY가 올바르지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "Check the <a href='https://www.criminalip.io/ko/beta-service' target=\\"
#~ "\"_blank\\\">Criminal IP Beta Service page</a> for credit criteria. To "
#~ "use more credits, an upgrade to the Enterprise plan is required."
#~ msgstr ""
#~ "계정별 크레딧 제공 기준은 Criminal IP Pricing 페이지에서 확인하세요. 더 많"
#~ "은 크레딧을 사용하려면 플랜 업그레이드가 필요합니다. (<a href='https://"
#~ "www.criminalip.io/ko/pricing' target='_blank'>https://www.criminalip.io/"
#~ "ko/pricing</a>)"

#~ msgid "Free Beta plans are more than enough for most WordPress sites"
#~ msgstr ""
#~ "대부분의 워드프레스 사이트에서는 무료 베타 플랜으로도 충분히 사용할 수 있"
#~ "습니다"

#~ msgid "Can be re-logged in __ minutes"
#~ msgstr "분 후 재로그인 가능"

#~ msgid "blockString_0"
#~ msgstr "로그인이 차단되었습니다"

#~ msgid "blockString_1"
#~ msgstr ""
#~ "이 사이트에는 Criminal IP Anti-Brute Force, Login Fraud Detector 플러그인"
#~ "이 적용되어 있습니다."

#~ msgid "blockString_2"
#~ msgstr ""
#~ "이 보안 플러그인은 악성 IP 주소로 의심되는 로그인 시도를 탐지하고 차단합니"
#~ "다."

#~ msgid "blockString_3"
#~ msgstr "정상적인 IP 주소로 사이트를 이용해주세요."

#~ msgid "blockString_4"
#~ msgstr ""
#~ "정상 IP 주소를 사용해도 계속해서 차단될 경우, support@aispera.com으로 문의"
#~ "하세요."

#~ msgid "https://youtu.be/fjm2uNnWjkM"
#~ msgstr "https://www.youtube.com/embed/gzfLAAzIVIM"

#~ msgid "mediaLink"
#~ msgstr "https://www.youtube.com/embed/gzfLAAzIVIM"

#~ msgid "화이트리스트현미"
#~ msgstr "화이트리스트"
